男人要以事業為重

我知道呀 咁你就一世同事業一齊 同事業結婚 同事業終老
祝你幸福

比人飛？

我飛佢

睇來樓主好痴身

佢係咪成日話你唔識體諒佢？

係呀

痴身女友有咩唔好

永遠都要你體諒佢，永遠都要你讓步

所以今次我唔忍了

幾耐見一次

所以咪飛左佢

經常見

下個就冇上進心

當年佢厭我ot o得多唔陪佢嘈交
兩個禮拜前同我講因爲無返工要分放開冷靜下....

我以性愛為重重

經常見都分，港女之名當之無愧
我在此正式預言3年你會開post "男朋友冇上進心成個廢人，日日正係識癡飲癡食"

人地努力做野都係想同你有個好啲既將來
你啲女人係都唔明男人呢段時間要衝
一味怪佢唔撚陪你 成熟啲啦你

個肥妹真係唔識架喎
自我中心到